有人報夢話清藍水寺收左8位數【清潔費】

老大就話要和平，但係班細報夢話仲係好撚嬲。另一邊既印度果班都係好唔妥老大。

宗教用錢收買到？

睇聖公會就知

宗教=錢 女人

分分鐘用錢掟到佢轉教都得

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

有份分咪收買到，無份分咪收買唔到

唔好意思，借個位宣傳一個idea。

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

錢不嬲係最大既信仰 ching做左幾多年人

十一奉獻

係咩人報夢呀起你個夢境？

同小妹討論見到消防救護應該點

駁唔到...

政府俾1千萬你加綠卡，我諗你即刻收聲

呢個價尋日仲得 今日要一億

如果個大佬真係收左錢而下火 佢真係愧對佢信奉既神同1班追隨佢既人